［超生氣］ 醫院內黑警打手足！！ 一定雙手被上鎖！

自己睇！

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

泰國

dont push

屌

WTF

FAKE?

有人留言話唔係香港？

有CAM有外人都咁做, 係警署發生咩事

唔知香港喎

泰國黎

外國黎
唔好搞到我地俾藍色笑啦

Don’t reply ! Maybe is Fake

又fake news

炒車啦 走啦on9

咪撚推

咁樣打人法，仆街黑警死全家都唔夠！

冷處理 不推文

我係樓主， 不要再reply ! 人地話不在香港

係又放唔係又放
FC下先啦

生你老母氣呀

推啊啊。推上報

FN 勿推

記者你好

FAKE NEW

推到上A1

Fake..

Not in Hong Kong

Fact checked

超生氣

fake news

Push

請連仔del post

抄車啦 p牌仔

P牌推唔到

好多p牌放fake news
請提防

條片唔係香港

block柒樓主

Fact check?

唔似香港，唔炒車住

推呀屌

唔好再推啦

唔好跟太貼 好似唔係香港

fake news everywhere

facebook link入面有factcheck

假野！ 頂你

樓主收皮

屌你老味又fake news

屌 呢個一定要推!

醒少少好無

外唔外國唔緊要
可以比你想像下新屋嶺果班全部都係咁私刑

再推既死全家

Sorry fake new ( 未fc )

低清, 見到殘體字評論兩字 , 好大機會係FAKE NEWS

黑色FAKE NEWS 警告 現正生效

唔好回

原來係fake

fake new

錯了,邊有咁輕手? 打到得皮吊住

一睇就知唔係香港啦

屌佢老母 又用私刑

非香港 勿推

FAKE NEWS

del la .

唔好推fake news

秦國片黎

Fake 已fc tg有人已po原片

下面回覆講左係外國

fake

Fake

Fake news

當你一時大意
下次fc咗先

you are fake news jpg.

「反送中」X「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

死黑警死全家屌佢老母

唔係香港

Facebook 條友住過北京、新加坡

我覺得對面開始係咁俾fake news 我地

想抺黑我地

屌 咪撚推啦 泰國

fake 同今日個post 分析一樣 想造大量fake news

push！死黑警

Blocked

炒左車啦屌你老母

片頭左上見到Nopparad Wud Thongsarad
泰國黎
唔好再推
知道大家好嬲,黑警實有私刑,呢點唔洗講, 但所有野都FACT CHECK 先好信

fake !!!!

Fake？

泰國架

有人話唔係香港醫院黎架，fc一下先啦，唔好搞到以後狼來了，冇人信我地講野

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

咪亂post fake news啦

fake news
block得樓豬

咪推fake news 啦,呢幾日仲未見 fake news 嘅危害咩?

似FAKE

請停止fake news

Del post pls
There is Thailand

好假,收手啦

善用不推文

屌你老母推撚夠fake news未

唔好推
外國
唔係香港

黑警死全家

屌 中伏
P牌含撚啦

Sorry how to delete ?

DEL PO 啦

擺上facebook條友咩居心?

香港無任何一個病房係呢個樣。

泰國 fake geh

炒車

咪撚成日未FC就擺上黎啦屌

永久封鎖樓主。

推呀, 冇上熱門

屌你

樓主又唔撚用不推文

屌你老母⋯襯大家味炒得哂 del左佢

p 牌放流料，司馬昭之心

站務台開post叫連仔del

P 仔 ，今天不能再開post !

Please. Help me post and delete thanks

真係唔多似香港醫院setting

就算唔係香港都唔應該發生呢啲事啦！唔係地區問題！係人道問題！呢啲事冇炒車嘅！係濫權濫暴就要照屌！

唉 又玩fake news

不是香港，條片左上角顯示時間日期，是泰國文，不是中文。

Thailand 呀!!!!!!!!!!

推唔到都要推

我係樓主！ Fake news , sorry all

又Fake news

泰國嚟，唔係香港，唔好再推，善用不推文回覆

SORRY 我係樓主 ， FAKE NEWS

喂炒車啦屌..

P牌仔都是狡滑的！

普通病房唔會有cam架喎 利申 做過醫護

我屌樓主老母又玩fake news

report 自己個post

on9,唔好推

做左